不如 星期一大型塞公路 地鐵站？

見到有人講，如果個個都翻唔到工，罷工既人受既壓力會低好多

推

路面有無小隊一齊練車？

push

o

淨係塞上晝？塞埋下晝去唔到集會

推上去 推上去

塞朝早已經夠

go up

練呢啲囉！！

推 三隧地鐵過海都要塞呀

55

我無野講

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投